啟德廢老報應到

啟德成個街市裝修 租金升一倍
裝修其間啲廢老要行半個鐘去牛池灣買餸
裝修完買餸貴一倍
選建制吖嗱柒頭皮
唔知幾廿歲人每日行咁耐去買餸有咩感受呢

飲鉛水佢地都唔care啦 買餸貴啲姐

運動未完 仍需努力

啲阿姐係度屌哂鬼 抵死吖建制賣港到而家都唔知

死廢老時間多，買餸尚可搭兩蚊車
但水呢？無力抬喇啩
飲鉛水啦

垃圾區無得救
利申啟德撚

咁撚麻煩
屌我投黃業東嫁

真定假

抵撚死

撘兩蚊車都去唔倒買餸

你喺呢度講，投左俾奴隸派既廢老係唔會見到的，要加大當區長輩圖

🖐🏻🔭🧹⚽️，❌⛔️❌🉑

唉 我都投黃業東

今日去街市買餸竟然聽倒啲阿姐馬後砲

起咗唔係好耐咋喎
咁快裝修

即時文宣啦，建制成功爭取

我覺得呢啲區嘅文宣有時唔洗強調民主派點好，單係散播保皇嘅戰績就夠，先令佢哋憎建制，之後先再令佢哋對民主派有好感，可能效果會好啲

啲檔今晚拆喇
叫伯母行半個鐘去牛池灣或者廿分鐘去啟業買喇

真啲工人姐姐用有限嘅中文問咁可以去邊買餸

我投曾俊達

要係呢方面做文宣
影響倒佢地生命最重要嘅嘢買餸喎

姓梁嗰個都幾好咁

抵L死

掠水嘅嘢 我地識條鐵咩

啱呀 再同隔離嗰啲泛民議員畢東尼 尹家謙做對比

正宗廢老：「都係啲暴徒搞事！」

行路喇廢老們

建制暴徒

半個鐘？
10分鐘only

沒事兒 沒事兒
飲鉛水飲上腦

佢哋根本飲鉛水飲壞腦

屌個班撚樣本身住大陸
落嚟當渡假架咋

廢老步速 仲要行上行落天橋

食元素週期表大再落嚟飲鉛水

麗閣商場都係啦
而家翻新完 所有野都貴3至5成
鬼叫佢地之前選左個工聯會做區議員
而家自作自受

啲小朋友大部份都係講蝗語

啟晴個街市？
好新淨喎⋯⋯
幾時開始整？

整完係乾淨企理好多

咁叫翻新咗
仲係同80年代一樣樣 突然諗起麗晶文具屋嗰字體
不過今次選咗畢東尼算係咁喇

建制
親中

若然未報

真

藍絲學咩人投訴政府
佢地敢嘈就鬧佢地搞港獨，收咗美國佬錢

我投建制 因為我下個月搬

賣港
慢慢行啦

飲鉛水飲撚到成班on99

你食屎喇

+1

屌晒而加當選嘅三個區議員老母

張景勛狗閪
梁婉婷懶閪
何華漢傻閪

好似牛池灣都就拆

叫佢地死開，咪撚污染黃大仙區

冇公錢就唔好買餸囉

正想講
黃區唔撚歡迎佢哋

何華漢係肥閪好無

堅定流？

你咁撚仆街衰過共產黨

你村姐 唔知街市點
屌佢老味喇柒婆 一百年歷史都拆

唔裝修 點樣cut曬啲舊約 再簽約就可以加租

Ok

選奶共狗呀拿
抵撚死

死去啟業

可能又係外判比建華做，建華最叻係裝修掠水加租

我投左黃業東
佢淨係遂層拍門派宣單都覺有誠意
見撚到條肥閪就嬲都唔知做過乜

推多次先

堅 拆緊檔口

屌 啲菜檔都話唔做 太貴租

咪係囉，班戇鳩廢老飲到年年益壽自己攞黎，豬西都咁自作自受

方國珊都仲當選吖 哪吒吖嘛
由細到大將軍澳區議員就係佢同温悅昌

果邊啲廢老藍屍害人害己。。
果邊其實 有好多手足/黃血人

嗰條肥閪做過嘅咪移除一樓草叢囉
見佢一次想打佢一次

同意

我都係啟德撚

我就黎破產

可唔可以幫你個區d 選身分證民加番個括號寫住廢老

可憐咗班手足同佢地一齊奶野

佢地都係會賴我們
總之有咩都最衰係d黃絲

深藍地段
啱啱收咗幾百蚊 班藍絲好開心
不過又要等多成年 (立法會選舉) 先再有禮物
唯有捱下貴租先

抵死

實習緊既社工學生入！！！

行得多，身體好，建制派係為左廢老用心良苦

待宰嘅豬

睇咗做由屠房走到啟德

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

啱 只要令建制輸就得 其他唔重要

你認為班廢柴知發生緊咩事咩

啟德新支那移民

兩蚊搭巴士
不過要佢地日日用多四蚊我個心都有少少涼

行到菠蘿蓋軟骨蝕晒

S

公屋果邊都算

新區私樓果邊都一大堆蝗
仲有唔撚洗做 比老細包養嘅大陸妹
拖住隻幼蝗嘈住哂

但師兄
提番你一下
泛民都係反對政府回購領匯架
所以唔關投唔投建制事

點解用個叻字嚟形容

嗰度啲人傻仔啫

建華每次接手領展商場一定係裝修，然後自己壟斷經營某幾種賺錢生意，其他就貴租等人中伏

屌你老母

點垃圾都唔會垃圾得過安達臣啦

嗰區手足幫拖文宣

有冇同佢講點解呀 佢地唔知點解架

抵撚死 唔抵可憐

呢個真 所謂港人優先得啖笑

弱智唔好同佢講啲咁複雜嘅嘢

hktvmall 幫到手, 撑黃店

抵撚死 新移民集中營 炸撚咗佢啦

成區拎去堆填啦

呢個真無知太可怕

唔好再叫建制啦屌
可以幫親中派宣傳成功爭取租金升一倍

飲鉛水唔係即刻死, 佢地到飲到中毒前可能已經老到死撚左, 緊係唔CARE
但呢D 每日行遠半個鐘, 買野貴一倍 係即時見效, 等睇班廢老屌鬼

我都係啟德撚唉

晚晚窗邊嗌都得一兩個人應 啲廢佬藍絲仲要大大聲係窗口屌我地

選保皇 含得撚啦

可以做下文宣 等佢地知投建制等於益左商人

即時文宣做野啦手足
一人貼兩張唔難啦係咪呀

商場翻新同間鋪用咩字體有咩關係

我都投佢，不過預撚咗佢輸，肥佬始終條邨一開就喺度，基本盤太多
不過其餘果兩區嘅建制真係

你睇下個字體仲係八十年代嗰隻

今晚我叫都無人應

最慘仲要住港人優先
重建局平樓「煥然壹居」
但當正自己私樓JJ，好高貴西口西面

根本佢地三條友正到罕有
尤其個曾俊達
佢啲政綱內容好到我唔係佢嗰區都拎返屋企J

水泉澳都贏

啟德真係唔好賴

想問下啟德唔係房委會管理商場同街市咩，學埋領展果套野？

文宣講吓呢啲
自作自受

佢地都唔care 啦
咪叫民建聯買餸比佢地囉

一早長毛都唔同意領展上市
而家佢做大左 又想cap政府一大筆
回購? 不了

一旦回購成功
領展會變另一個港鐵
或者過多幾年建制又將佢私有化

4年姐，捱下啦

其實可以加稅收死領展

班弱智咪又係話人搞事搞到貴租

屌你，入到去， private 咗既

太多外來人入左黎，admin做左野

以後將政府啲濕鳩建議 濕鳩設施推哂比啟德同觀塘

啟業都黃色當選埋 死去佐敦谷

報咩應啊 人地係被虐狂

垃圾支那種村

Samba我係佢義工

洪福都贏

啟德真係唔好賴

就黎死啦舞時間啦

民建聯成功爭取街市裝修

推

聽舊同事講，佢啲單張拎晒去18區建制機關研究構成咩威脅

抵撚死！！

啓德站開要慶祝吓，成班廢老無車坐😆😆

唉 samba真係好努力

咁點先入到